DSE考生請聽我一言，揀科咪撚揀理工科

因為理工科既skill sets絕對唔係能夠令你搵大錢 出黎做狗搵個雞碎
讀文商先係一條出路，高分讀law/business，無一行唔需要呢D專業，前途無可限量
唔夠分就all in arts/social science ，例如港大文學院/社科學院，AO搖籃 ，第時就算做唔到AO，個人語文能力夠好，又presentable，會上唔到位

傻撚左

你知唔知charted engineer幾錢一個月？

僧多粥少

ao有幾多個?

竟然有勇氣講business搵到錢

駁唔到...

business 都專業？

岩啊

所以咪話入hku ba/bss，AO搖籃

諗住靠個bachelor就搵到大錢梗係唔得啦
真正撈得掂係會自己爭取機會

係連登地盤佬就專業，business全部吹水野

冇錯！BBA, 命運注定要揀你！

CU business > UST business > HKU business > HKU arts/socsci

啱呀
靠自己重可以入埋big 4 ibank添
所以話in商學小精靈 we 7

港大文學院都有人吹奏

香港大學 (港大) 文學及人文學科於2017年3月8日最新發表的 QS 世界大學學科排名中，由去年全球第19位攀升至第13位。

你有能力嘅，讀乜春都可以揾大錢
你能力普通嘅，engine 可以保住條命，文商會乞食餓死

呢樣真

你肯定「普通能力」既野讀得掂Engine⁇
大把廢物連條簡單數都計唔掂

你肯定果班入到大學

人工低過ive

入到，咪入文商吹水科然後乞食囉
英文好果班如果識刷鞋都會有前途既